睇完妍雨呢條fancam先發現其實短髮都幾能正..

睇到有少少想和她炒飯都應該幾正常..

尼條片我咪講過l0rrr

之前咪有人貼過囉

原來學友講過Σ(°Д°;

(இωஇ )

最好睇係JOOE 唔知點解好吸睛

幾q

jooe黑髮不太想射精她..